其實點解香港儲panini啲人鍾意儲貼紙多過卡？

啲卡唔係仲美觀過貼紙咩
貼紙痴完就拎唔返出黎啦喎
有無人解釋下

因為以前無卡，剩係得貼紙，咁啲人細個玩開貼紙咪買貼紙嚟懷舊掛